# Prueba de Experiencia (FullStack)

## Instrucciones Back
* Installar dependencias `npm install`
* Ejecutar `npm start`
* Esperar hasta que `Seed Saved` se muestre por pantalla. (Esto se debe a que se estará poblando la base de datos)